成街人都咳其實係咪大陸啲毒煙吹到黎

周圍都勁撚多人病
搭個地鐵十個有八個都咳緊
究竟係真係流感高峰期定大陸啲霧霾已經影響緊香港人健康
前幾年都唔覺流感高峰期有咁多人病

已經帶3M工業級60926 防毒面罩同打埋流感疫苗， 1街都係班唔死都冇用嘅地底泥喺度咳咳咳咳，打支針都700，睇嚟真係要打埋肺炎疫苗先安全

廢氣又多，火車頭又多 都好難唔咳

係

想知點先避免到 戴口罩係咪無用

強身健體

咳果的人反而唔戴口罩

健康的人反而要戴

普通口罩只能防(廢老)飛沫傳染
要防廢氣要戴工業級口罩

不過聽過一個去地盤做的朋友講
就算戴咗 啲鼻屎都係黑色

有時見到街邊抄栗子的人戴普通口罩防油煙
心諗 其實冇用

係
感覺到呢幾年個喉嚨好易唔舒服

仲有普通口罩唔少牌子都有甲醛超標問題

因為好多口罩都係made in chi~na

我覺得街邊/ 等過馬路/ 隔離有人噴二手煙 啲中女師奶擺隻食指係佢哋個爛臭鼻下面更搞笑 ( 可能佢哋隻手指有特異功能, 可以隔除二氧化硫廢氣同懸浮粒子焦油毒煙

話時話就算戴咗都好多鼻屎
唔通要我自己幾千蚊買多部dyson過濾空氣係公司?
仲要公司班垃圾,.而家20幾度嘅天氣已經閂晒冷氣, 焗住啲死氣要我陪佢哋一齊索, 我睇一睇個溫度計成28度
佢哋仲要 fee lee fe 呢好似真心真係凍